有咩方法可以係搭巴士果陣, 一上車就知坐邊一邊會冇陽光晒

有時揀錯邊, D陽光曬得好應

請出招

有時一上車, 例如左邊唔曬。但係架車行緊, 轉個彎就變成左邊係曬

On9問題 太陽眼鏡咪得囉屌你

計好時間 路線同方向
每次都唔會錯啦

坐中間

睇架車行咩路線 大致南行定北行
加上咩時間搭

朝早搭南行嘅車
咁坐左邊咪曬

坐走廊

坐左手邊先
再係右手邊擺個背囊霸定位
邊度唔哂就坐邊一邊

跟多女人果邊坐

睇車上啲人坐邊面多

上車唔曬嗰邊埋坐囉
之後轉咗彎曬咪由得佢
廢老先會成日喺巴士上因為啲陽光一程車轉幾十次位

跟了

我之前都係咁，睇陽光晒落d 物件既影去判斷陽光方向，再計晒角度

坐最後排中間咪兩邊都唔曬

見過上層左排由頭到尾都坐晒人
右排一個都無 曬到仆街

曬唔曬都好 都會揀右邊
唔想死

正解

不斷左右換位
輕鬆，謝謝大家

正解

不過咁樣架車好易失去行衡

唔知以為你地坐10個鐘巴士

香港人點解咁怕曬?

每次都會諗1分鐘，諗完都係錯

車尾窗會曬

係巴士開遮會解決到你的問題